一人一個柒頭同學

朕冇醉

朕無醉

朕舞罪

明明醉咗又死口唔認